[少數民族]有無人性癖係特別瘦嘅女人？

我知連登仔個個身經百戰，微肥有肉地好啪，但好啪還好啪，鐘意還鐘意，有無人鐘意瘦，但唔係得骨嘅女人？

比著左個又瘦但又好樣衰既你咪都係唔要

咁講所有癖好都唔成立

加好多分唔代表加到滿分

超模身材

都可以咁講

正皮

磨牙

呢隻?

不了...

肌肉型嚟喎Ching

不了

你果啲叫fashion model

未見骨點算特別瘦

瘦囉咁

好似coffee嗰隻最中意
不過瘦得嚟都要有波

張張相都有波
邊算真係瘦

我總無可能po d倒自己米嘅

其實呢隻算咩特別瘦，叫健美型態囉，全部都有肌肉架喎，而鍾意呢隻身型的一D都唔少數民族，而家愈黎愈興呢種身型

咁正？

溝到咪正囉

屌骨

我玩男角

通常會整類似大團長果類

周秀娜以前果種
又瘦又大

幾幅圖入呢個最正，但嚴格嚟講係叫fit多過瘦

諗起tbb主播麥詩敏
又高又瘦成枝竹咁

咪又係要有波
嘥鳩氣

好正，點先屌到

依隻再瘦d就perfect

以前以為自己鐘意有d肉地既
最近同呢種身材既女拍拖 爽到番唔到轉頭

師兄好波

錢

不敢 夫子好波
君陌我食女比夫子發現

修佛修到咁既樣

文不對題 有少少肉最多叫瘦底或者fit 超級瘦係指得骨無肉lo

夫子同我口味一樣

咁杜老母點解釋？

拿咁既，瘦得黎要大波，樣靚，長腿

呢個係瘦唔係特別瘦

被屈

Kk

唉

肥瘦都唔太緊要, 最緊要樣靚+皮膚滑

肥婆真係不了

腰真係好正

都係
條腰車胎咁真係好核突

好鐘意摸女人條腰個弧度